三國群英傳M 回憶遊戲最昂貴~

1001佐

吳國咩事 俾人打到咁

有團又叛佐去蜀 然後魏國無幫拖..
太嬲收佐武魂星期日報復

睇落似人數差太多蜀國人多勢眾

Ching唔係吳國架咩

蜀

係 盧江俾人站推 4個團衝入黎直接衝散

有冇ching幫手打30副本

等睇星期日有冇機拎追啲城魏國唔打冇癮 2打1

有冇s2既朋友

咩武魂 可以刷討

郭嘉 吞佐先知好廢

so9sad被騙左幾多金
點廢法

高過正常100-150左右

範圍細到high high (大八面火少少
扣得又慢 都係同八面火差唔多

惟一係妖攻國戰應該無人防
守點可能唔錯

升好慢

打左荒野未12hrs4倍呀得頭5日打左先有

之前有人守點用武魂刷到400討

諗唔到咁既game 物價可以咁貴，一本氣增幾千港紙台仔咁捨得

新服好似貴啲

S1 都8-9千台幣

想問呢本野值唔值20蚊

打到用唔打

top武+13可以等於2本氣增都見過。。。

應該冇市場可言

20元ok
20港紙不了

其實氣增我都收緊

講緊浩浩？

另一個~浩浩都癲

S1大翻盤

最癲應該都係我團內面啲人

魏國？

屌你個團長好白痴

我想走呀～傻架佢

你係咩團

邊個先
唔好亂講野呀

風雲閣低撚死啦 第一次黎攻會稽攻唔落仲要俾我地搶埋盧江 第二次叫晒人黎仲係世頻串柒柒

天使 應該係唯一一個港仔

嘩大老闆墮天團課左幾多金

我冇點課 不過入面有十幾個課很大

新個個啦屌弱智
最後10分鐘話沖一波會稽
我以為咩撚咁巴閉
原來得我地團
人地墮天1隊都秒啦

葡萄了大團

預左你地大屠殺班人咁嘴炮
成個魏既主力都打爆吳

本身我地都好地地係吳國玩 無啦啦走過黎仲話要搞聯盟 傻傻地

d課長有冇好野益你
課長需要聯盟既人係哂自己團啦

小弟係魏國食花生

得十幾個咁少咩
之前墮落重係吳果陣
成6-70人沖過黎攻城真係好震撼

可惜個group有鬼
冇得係裡面噏
我決定遲d要去蜀拎個稱號先

我諗佢地平均都幾千起跳
個十幾個應該講緊幾萬

舊團羅羅亞兩兄弟去左蜀拎成就啦
我重叫緊佢地番黎魏

諗下好 推你一齊課金買神劍 上一本叫價5萬台仲話唔貴 不過佢地換裝會益左團入面先賣街外人

幾千?收本氣增都8000台幣,真係玩唔起

5萬台之前唔係萬幾金渣咩

一個星期佢哋都唔止幾萬

我願意出賣我既屎忽

好似無玩s1...
S9課5000蚊就穩佔一線水平
方士長期頭3
全榜頭20

係喎 5萬元寶 岩岩睇返神奇講 自膠

我睇唔透點解呢隻game啲野咁值錢

明明個排2萬金左右
如果萬幾金都可以考慮下
5萬既話真係玩猛算
收3本氣增3萬5金
萬5金沖個靚裝都打死你隻垃圾方

食到十怒啦 我見佢地都係咁做

S1抽包抽5萬既大有人在

典型既demand & supply關係

你說的垃圾方就是.................
我連猛都想棄,換隻統豪番黎
兵才是皇道

咪撚提垃圾方
軍師都屌打佢
企係到淨補血等兵打都sm垃圾方
所以我谷9氣先開隻軍

係回憶其實就唔撚係既
純粹係一班以前未搵到錢
而家有d能力可以威下
sell緊呢樣
諗起當初月費 中學雞玩唔夠1年太窮放棄左
而家仲唔課番多小彌補個遺憾

我今日飛個隊友,佢身邊十個敵人
我軍師兵開圍攻,個人開自動
手動狂開強命,最後對面死曬,我殺左5個

方士 真心鳩 升lv又慢 先帶得果2隻神弓 ，打人又唔係特別痛 ，你老母神劍仲要咁撚貴 ，玩jj

都唔敢諗到時70 炎龍,陰陽呢啲技又幾多萬先買到 on9

基本上1下打唔出3000都唔洗諗殺軍

無張角神劍唔好學人1v1
團戰執下雞算

我望住啲兵血上上落落,跟手個討數係咁加

我連兵都冇帶本身打算全智痛d
結果都係幫人rj
話說你咩職

我有張角都冇錢買神劍

大地垃圾技
S9都賣緊12

正正垃圾方士

同是苦命人

浪費曬...有張角我一定買
S9 20有本
30我都肯
S1唔知

你收張角帳定歐神抽留黎？

玩方士就係想殺下人點知咁難

買帳重練 ，果陣好平計返港紙幾十蚊個台仔仲唔收我錢送俾我

s1佢上面有講50k點買

S1武魂咩價...
S9 4-500根本可以長食

係後面用下集火 ，八面火都有十幾殺既，多就冇啦

4-500連垃圾程昱都未買到

神奇會長包張飛，關羽呢啲 你出幾多佢就出多過你

傻鳩托佢都照收?
不過文官一定平D

S1最近一隻太史賣左2600
500我諗你連回覆都無

呢個情況佢會一口價 基本上長買武魂都係得我團果幾個，

睇黎S9就是天堂...
關羽收過600...

屌你 呢個價我都唔知有咩武魂係買到

食過龐統400 郭嘉500 關羽600 周瑜350 典偉410

S1係香港物價
S9係台灣物價
但貨幣兩邊都係台幣咁解

幫你跑快2步去死既程昱6-800左右

咁S1有咩好...

人多 女正

女正關我撚事, 又唔係我食

S1好咪好在佢一定係最長命果個SER囉

打國戰聽下台妹啲聲幾精神

唔會, 最尾無人佢都係會合服

呢兩日衝裝有d運
萬事俱備 只欠氣增

不得了

留名
以前日玩夜玩，留飯錢買點數

記得重有隻3d版

巴打咩ser

依家冇玩

早幾年玩過幾隻私服，所有野倍增，技能兵種解放 爽到

想賺錢既人快啲打神劍去賣 一本起碼過萬港紙

神劍係咩嚟

等睇S9吳國反CUP 夠抽但蜀國人太多

方士60技神劍閃華 ，痴撚線

垃圾方冇資格打

幾時合服呀屌
而d ser已經開始冇乜人

*後面d ser

出山救吳國
收緊氣增 6氣應該殺到9成人

9氣加全陣頂住你

但被人集火都係死

今日維修完啲技範圍大左，聽日八面火又可以執好多雞

追完post都唔知你地講咩ser

邊隻私服？我又想玩

唔課金夠唔夠打武王

想撚下兵 以前官服養隻兵都好撚難 玩玩下去埋免費ser重難

正服手機版 我玩ser1 ，好處：好撚多人 ，缺點：物價好撚貴，方士60技 賣到成皮野港錢

原來出咗係手機版

撚兵係咪又要無限課金 豪定軍好

暫時ser1 最貴像兵好似1100金左右令就750金 。遊戲入面課金就688先得2990金， 睇你想玩咩兵啦，唔騎馬好平， 騎馬就睇兵種啦。各有各好 豪冇神速，軍有神速 2隻都冇玩俾唔到意見你

你咁勁架咩 反統豪？

星期四盧江見

瘋狂家族轉左魏,
最好笑既係魏既MAX團本來同佢地不和,
上星期瘋狂虎先話魏吳都係狗,
結果今個星期就成團轉左去做狗

斷估你地守唔到盧江, 下次應該三國實力都差唔多

1ser係唔係on9 ，無人賣心劍

見到呀 一轉成個團跟住轉？

等包包 但好難

聽日靠你地食住佢地了

想問重有冇反猛呢回事

以前見人打王玩到狂miss儲怒再狂開必殺

有的 雖然我唔知點玩

啱啱down咗黎玩

是咪開game退出咗，唔kill app就掛緊機？定要開住黎睇先掛緊？ 新手好少玩手機game

右下角禁完自動就得

係咪熄app熄機都打緊？ 我用緊省電mode掛機渣，熄app唔見經驗有加

正 打到3個兵令，2刀1弓，好快到20lv

平民玩法是咪應該全刀兵？

想pve是咪唔好轉弓？當年帶弓真係好難玩，王又唔夠打，掛機又易死

利申 統體豪

帶十隻好似有d多 睇台仔講軍師好垃圾，最後揀咗統豪

熄機熄app就唔會識掛 真係當你熄左

軍師好似要水妖化身加攻速法先勁

應該係全弓兵掛 ，升lv快

咁我收齊全弓兵先，但打王會唔會好廢

同埋其實應該幾lv先轉

當年好似係揀d高攻既兵 升到好高先轉，因為一轉佢地升lv亂點就好低攻

打王要用4只腳既兵先有用 ，係啊有心係要揀下啲兵先轉，我冇練兵其他就唔清楚啦

睇你扔唔扔錢玩
扔既就求其升35lv先
跟手去市場執45lv兵
廿零三十金應該有交易
唔扔就要賺下銅錢瘋狂買兵練慢慢揀

咁其實平民玩咩兵都冇所謂，都係唔夠打

3d個隻online玩平民野都有得打下王，呢隻玩普通兵真係收得皮

唔係既 都有人玩戟兵打王
不過係軍師。。豪要60lv先有強命
要練多幾組兵姐

唔得
最穩陣係開住GAME內省電模式
因為一切APP 8成機會會斷線

諗起以前 晨早起身，斬程遠志同鄧某

屌奶星 賣左把+13大環，岩岩中埋本攻速
辛辛苦苦 終於有望可以收一本氣增啦
仲要有錢都未必有貨猛慘過食屎

你地是咪用幾部機黎掛

佢改咁多又唔改埋賣野系統？好似依然要個人坐係到賣

嘩正 一起身打到十幾個兵令

刀槍都齊十，弓就得幾個

槍兵好似會點多d攻，想玩玩鳥諗諗下弓都係不了

S9氣增5000都冇咩人買

5000台幣

竟然會無人買
我S5 起碼6500up

s1 氣增8000台，神劍賣到7萬台

呢度淨係討論物價既

冇人陪我呢個新手

呢個回憶真係好撚貴呀

14

回憶遊戲最昂貴~~~

原來有維護 屋企部機掛緊嫁

係唔係傻撚左

掛姐？好似香港樓價咁 掛到高一高冇成交既

成交左 有市有價越賣越貴

係手機到裝返個teamviewer 成件事就唔係問題，我見有啲台仔都係咁做

未試過手機teamview手機

其實有冇方法電腦玩到 開emulator不了 會lag

應該冇

之前好迷三國群英傳系列, 從來沒玩過呢隻GAME, 想入坑, 你地玩咩SER, 一齊玩有D討論空間

一齊玩14ser 新ser黎 冇咁多癲佬

維修緊, 幾時完, 如果小弟想玩猛, 有咩建議

想討論下兵種，睇台仔下面講，好似弓兵真係有著數，冇以前咁廢？

考慮緊刀/槍/弓 有冇巴打畀意見 刀就坦又有範圍技，打王磨到又清到兵，但低攻

槍兵就高攻，冇範圍，低防低血，咁打王清唔到兵好易死，國戰就勁d

弓真係唔識，版本完全唔同

台仔：
M版小兵能力大幅度加強，但屬性防禦卻大幅度削弱。

所有士兵45等精銳屬防總合都是75 不像PC版遠程的屬防會比較低
所以目前的兵種其實大同小異，只要血量高、攻擊高即可。

現階段除了馬兵和兩腳兵、遠程的距離、屬攻防不同，其他的只是造型和必殺不同而已

PC版遠程兵種屬防總和通常少了近戰的快一半，加上體魄轉職本來就加的低，所以才不適合打王。

而M版目前不論近遠程屬防總合都是一樣的，攻擊和血量如果有挑31攻以上的15等義勇去轉，
其實不論近遠程攻、防、血都是差不多的，屬防總和還一樣，目前遠程兵是最吃香的。

11：50完啦

猛就新手玩武體猛囉 點到冇得點武力就點體，反猛唔太識，主點反應可以好屈，詳情睇下台仔教最好

玩下pve先 唔好諗國戰 課金戰士先夠打

我就鐘意當年咁撚下兵就算

推有冇巴打教教路

槍兵弓兵打王是咪好易死 刀有範圍又坦好似幾正，但低攻到

真係要入GAME 玩玩先, 小弟應該玩反猛, 但又想玩軍師, 巴打你咁講, 好似練弓兵比較好, 話定遠攻一樣

開兩個ac囉 兩部機玩，呢度一定大把人都係

兵真係得睇人講，又冇巴打分享，實際可能有出入，我重睇緊台仔攻略一轉就冇回頭 要重練

有d心思思想轉刀兵

其實上到去60LV都係差20左右,一係自己有心揀兵,一係要收
兵既話,鍾意型D,俾錢就買四腳兵,
普通人揀戟/蠻/劍都得,朴兵就唔洗啦,因為前面果三隻同佢一樣價,唔洗揀佢
遠程兵有個缺點係打王未必用到強命療補佢地血

分身每個職一隻?

班癲佬會開多個黎掛機賣野

我以前既打王經驗就係。。佢堆兵勁過隻王 唔清王兵冇得打

呢個版本用槍兵有冇得打？大刀兵先有範圍技清到

有心玩既話 軍師 豪傑 猛將各一隻
然後自己包王
然家個個都咁玩

鄉下ser係咁
人少重課少
神速法都係賣4-5000台

反猛, 統X豪,統軍?

差唔多
或者1輸出2隻統軍都得
高配既話軍師會學埋神速同結界

今晚應該衝到30lv 真係快
但應該越黎越難升，遲下掛一日先一lv

#174
你軍師8隻,豪傑10隻,
你真係鍾意範圍技咪一半一半分開囉
但兩個職業本身都有技能清兵
D人鍾意範圍技係因為有D地圖用範圍技打怪,會引多D怪一齊行過去
唔介意既咪每個兵種都收兩隻玩吓囉,反正冷門果D通常都10金一個令,多到冇人買

首先要有錢

btw 強命要幾錢，用銅幣買唔買到

主體出技一波清唔到怕吸怪即秒

一半半好似都唔錯，半大刀半槍

上到下:鎚/刀/槍/戟/重劍/劍豪/蠻
鍾意咩樣就買咩啦,
女仔兵都唔差,幾好睇

台4500收佐三本 6氣了 今晚光復盧江

差唔多一舊水港紙
可以去鐵門峽二層掛
但掛一星期都未必有

唔難
悠閒自在係國戰前段通常都唔守城
佢地鐘意攻多過守

有冇直播睇

光復盧江了

都話左唔難 人地唔守只會係最後時間打返座返黎
不過瘋狂一族去左魏都翻唔到盤

想過下癮可以去youtube搵巴那那我地每次打國戰佢都會uploads上去

蜀都仲係好多人
但勁人唔多了 無佐瘋狂虎想破傳點會好難

我發覺玩統豪都膠膠地

點盡統都帶唔到10隻轉職兵，到夠lv二轉都未帶得夠全部一轉兵......

心諗，如果到60lv 唔好講神兵，帶唔帶得晒精銳都成問題

呢個版本竟然用義勇兵打到20-30lv王

要用統裝？

尋晚掛到2本. 強命.

所有怪都會跌？你地講王定怪

第一本掛咗一星期，第二本掛咗三星期都無

要用統裝孫子兩本+16, 羊毛圍巾+3, 稱號+ ~10, 官職+ ~20
60點滿+裝應該可以帶足10兵

那有錢

日喊夜喊都收唔到既氣增 同團友打左第二隻肥董就跌左
團友價加埋分紅唔洗5000就得到第一本氣增 太感動

我小號都要36LV先帶齊8隻兵
豪係上限最大既職業,

電腦用模疑器玩唔玩到
玩到就掛

上到google play就得

識玩一定模擬器3，4開自己玩
副本打王一站式🤘🏿

玩緊咩兵 點解揀呢種兵

玩online game玩到單機game咁

30lv開始難升

開始悶

55-60仲難

4戟,4刺
兩個都係因為平

屌,S9有條友一日內打到氣增,神劍同斬月= =
神劍同斬月仲要係同一隻跌

我忍唔住，最後都係pc用emulator黎玩

唔算lag

有邊個好用既 介紹黎玩下

邊個...

蜀國既人,交易群佢一放出黎叫價2萬台/金

神劍 s1 7.5萬台

神劍會掉好快...
方士得好少人,
無張角化身真係唔會買...

現階段唔洗張角都得,因為冇乜人去撐仙防,國戰應該可以一發一個

真係是撚但都插死人

用緊bluestacks，台灣出產

係咪類似幾年前隻三國群英傳online咁?

無張角要2下

個隻game既老豆

你應該講3d個隻，呢隻係再早一代

咁應該係 而家啲野都睇唔明
3d果陣玩好撚正 國戰完再罵戰

帶住自己養既兵仔係一種樂趣黎

呢隻都一樣 承傳落黎既

OK 宜家DOWN

撚兵

一齊玩14 ser

好

#228
你始終都係撚大刀兵
btw我鍾意每樣兵都雙數多D,
之後合兵etc都方便D

14SER入咩國?

S14有無團入

魏啦

升幾十lv先

士兵死左 要元寶復活?

打咩先升得快 11LV打金毛仔都好慢

有S9巴打有心長玩可介紹入團

福利高悠閒型
四天將五級軍務包
仲經常有平野10金放(最低要10金先交易)

發現我地個團都幾憎悠閒自在

BTW已經準備好兩隻武魂星期日同蜀國玩玩了

經常有城, 目前盧江

屌 有D任走黎走去仲要勁遠 煩到西咁

用客棧飛

笑撚死，又成功攻下盧江

唔課錢又入唔到王團好冇癮

掛兩三日先升1lv

呢個game 唔課錢係真係變吹水game
國戰守家 唔夠打叫課長團友番黎守城
大團戰 跟住人幫手出狀態復回隊友
間唔中執雞

進取d要入勁團 多數有平野俾團友
王團都唔介意你打咁慢俾你跟

國戰得閑出去執下雞 琴晚都7人討
本身玩統豪個角色定位都已經錯左，但升到60 又唔想再花時間升過第二個角色

無課玩統豪最好, 有強命就夠
出多D幻惑 已經好有用
帶10隻強弩都有戰力

我都係無課既，一隻60統豪，一隻56後猛，都係0課，只係副本，跟人打下王，打到啲裝同書賣去儲下金，入左台仔團，佢地有時打到啲書同裝有多10蚊放出黎，其實都ok

依家啲兵仔打人好痛 ，真心覺得方士慘過食屎 ，技書又貴。統豪都話可以唔洗氣增玩兵仔

豪傑係俾有錢人隨時轉跑道玩
我玩方士掛到悶，都開隻軍師分身玩兵仔

力豪係上限最高職業
長吞武魂真勁武魂技根本屈機

方士啲技都好貴 冇一本買得起

盧江有咩特別成日打佢

Level真係搞唔掂要長on部腦先得

巴打你玩咩兵是咪帶足10隻

冇特別今次冇諗住打落黎，純粹班癲佬嫌人少殺得唔爽先走去盧江

唔夠統 依家帶住帶神刀x4, 強弓x 2, 親衛x2, 仲有2隻未轉既槍輪住出
等多本孫子應該就可以放多隻

*轉多隻

好雜

我睇得好透,
自己冇錢買,E家買神劍係做TOP 0.1%
我慢慢等,反正撚吓小號

呢家都算好均勻
度度都有重課

新手岩岩down, 玩咩ser 好？

唔好話神劍 大地都買唔起

窮撚玩法 個時二轉打到咩就用咩 就一直用到依家

大刀兵打咩會出

我打極班刀兵都冇

就算咁勁都敵唔過人海戰術

今晚魏國既MAX同瘋狂打得好狼,
尤其是MAX,一直搞上庸,建寧
瘋狂就打外圍

s1 s2咪多人d
後面ser就平d
s1 s9 s14都有巴打小量

我打漢中上庸打到131討
無番20個唔駛守我小隊

S14太少人
黎S9 趁低物價學曬基本技能, 好快就會合服

如果係有錢人可以玩S1/2, 最多人

2服聽聞有工讀生，1服打國戰唔驚冇人但物價痴撚線，魏國好似有香港公會

其實咩係工讀生唔明
冇純港會啦都係溝埋
純粹港人團長有幾個

S1大地幾多,
S9有本2500無拉到好後悔
個時得60LEVEL諗住睇定先

S9搞唔搞到港會

工讀生應該係解gm扮玩家
始終呢隻game少香港人冇計，如果唔係以前細個有玩過我諗我都唔會玩

見過6000台 ，我屌撚左聲

1服有樣野好撚怪，如果唔係果期禮包抽得到既技能書，產量係少到好撚得人驚，我心劍收左幾日毛都未見到

睇台仔講多人退坑啦

打王都冇鳩用既

賣野系統又on9，一二轉同精兵神兵令都係10金 cls

尋日高價搶左本
太難有。。。
所以都話有d錢可以係s1做炒手
包完左最小賺2成

個世界已經唔同啦

依家咁多game冇新人會想玩 要開住部機黎掛已經致命，依家我見d人全部係骨灰級玩家黎

唔係貪懷舊我都唔會想玩

一開始MAX想打上庸,
發現打唔入,轉打漢中,
點知發現漢中打得過,就久唔久攻一下漢中,
漢中下下都要人幫,
俾D 2流既會佔城就係咁,
地理上又唔可以唔理佢地

s1 蒼天
Game名 :69好爽

有s1既巴打可以加個fd

漢中個城得個多人...
無個抽得

仲要串柒柒
我地5個打30個殺佐一堆人最尾死佐都夠膽普頻開咀

5個人個半鐘加埋殺佐成400個
我以後日日黎同佢玩

發現蜀吳城池數一樣了

問題係我想出價都出唔到 未見過人賣屌

打到本神劍賺到笑

尋日國戰前魏一本吳一本

而家加你

ok

同zw巴同聯盟喎

會串既話9城9唔係漢中城個團d人，
佢地人咁少點會咁得閒出聲串人，
一定係外來幫拖既人

game名叫咩

我知我團有香港人 但唔知係咪巴打

我呢到都多香港人

我都冇入HK團
入台仔團,個個講點湊仔應付老婆都幾有趣

btw小號準備好4戟4刺8弓,兩SET兵輪住用
全部4個階級既令都10蚊,平有平玩

屌啊 叫撚左幾日都冇人密過我

入左台仔團同佢個line
d台妹pro pic都得得地

冇乜所謂,我同班叔叔傾計仲開心

我都係 ，佢地好撚好笑我團有個特色好多人玩玩下做左爸爸

我個團無台妹
所以無入過語音

養豬戶咩團

我呢邊有一個，樣同身材都幾正

屌 全村

終於買到心劍

好戰友

玩咩起手,會好D?有冇技巧可以分享下? 入緊S9

要睇自己課幾多錢
如果諗住唔課/微課唔好考慮猛將,
基本上無6氣都無咩戰力 (基本3氣 上要吞一本氣增加一氣, 目前~$1200港紙一本)

小課可以考慮方士/統豪
因為方士人少, 裝備同技能都唔貴,
用一招叫集火係國戰都佢有D輸出

統豪一樣,除佐全陣所有技能都唔貴, 全陣都唔係必須,可以帶10隻普通小兵出下控制技一樣幫到手

如果多時間既可以考慮軍師,
學佐強命可以跟人打王幫人補血, 分寶賺元寶養自己

如果大課.. 玩咩都可以
猛將衝入去必殺技一下爆發輸出
方士長期係後面放神劍/範圍技都係好勁

除佐技能任務其他都唔駛做
去地圖搵差唔多等級既地方掛機
用銀元買經驗加倍, 搵個勁團入, 會有人帶你打(平賣D勁裝你)

因為呢個GAME裝備唔駛等級, 你課幾十蚊有~300元寶,
可以十元寶收一件頂裝打>自己10level內既怪, 會升快D

點解係多時間先玩軍師既?
考慮緊軍師定方土好

我都覺得方士係幾岩0課 前提你唔學高級技 係後面放集火同八面火 你唔需要特別沖防裝 只要把武器勁少少就有傷害

跟團打王啊

因為軍師你快速練到50level
就可以跟人吃王打寶
自己一個人打小王都易D

方士你太低level輸出唔夠又脆易死
無咁易搵到人同你打王
做唔到遊戲養活自己

但係國戰上方士係好玩D
大範圍輸出
機動性都高D(唔駛帶住D兵)

軍師就1v1同小團戰勁D
因為持久力同硬

咁決定玩方土，玩咩國好呢

識玩一定玩吳國

有咩特別?

感覺D無咁多大陸人
同D人國戰團結D
會幫大家手

武魂裝備賣俾自己國都平D

收到

用10-20元寶 收把 40%以上巫仙仗
練造房用神鐵升到+5再用流星鐵點一下
夠你練到50 level

sorry 巴,我打錯,唸住玩軍師

巴打,想問下點升LV快D?

花的天空

弓係咪轉長弓好過弩

練功長弓好
國戰打交用弩

一樣 武唔收一把27%齊眉日月棍都係10金
練到*5用流星

再帶8隻遠攻小兵

忍唔住課咗餐飯錢買兵令
之後開始覺得隻game好悶

改到同當年差好遠 低lv完全冇野做既 想打下王發覺係浪費時間 3x-4x個堆王同2x既都一樣出垃圾

但自己又會成日望住佢打怪

得世界王先會出值錢野 ，先衝lv穩陣 。唔打王好似我咁基本上得國戰果段時間係玩下，其他都時間係掛機

Yes 個game 一星期係玩兩個半小時

同聽聞好快會出pvp地圖
即係以前既戰場

我成日on99咁望佢打 好難分神做其他野

原來官方狗到連個人交易都唔畀

送野畀人又唔得，要交易就迫人買佢個令擺攤 最低又要件件10金

當年免費ser都冇咁盡 整隻game唔洗下下賺到盡呀嘛

算係咁啦，手遊唔整個拍賣已經好好

要電話綁定先交易到

一開服太多工作室同掛， 依家都仲有好多黑幣

俾野分身食鳩我一元寶

好似呢排又有一波封號潮，好多人都賣號保平安

用電腦掛算啦
用電話好傷電

唉 我決定豪都係帶8隻算

10隻真係太多，統御根本唔會夠用，升到夠用個陣大家都棄晒game啦 要齊晒d統加成唔係講笑

慢慢黎啦 想一步登天要課金

【調整】優化點擊地板技能操作：連擊兩下技能鈕，將會自動尋找目標或直接施放，長壓會取消法陣施放。(地板技將更方便施放)
準備出分身

早就應該要改

早就要啦,咁撚"kick"手都唔知點放

我練習佐好耐放點地技...
浪費曬

你方士可以遠距離放都仲有時間禁
近戰d地板技根本垃圾到喊

我猛將方士都有玩
分身真係好難用

收2本爛孫子頂住先
搵條爛羊毛圍巾
收多隻爛天馬or白雪
呢到齊哂有廿幾統
但夾埋應該唔洗100金

咁睇唔開玩2隻最難升既
方士真係1個鐘都未必有1%
周圍都係人唔夠搶

有心劍搶怪我仲快過統
最近weekend長吞武魂用武魂技升都幾快
係之前未減技秏個時真係難到嘔

猛將真係好撚慢....
有排先到65學神速
希望學佐會好D

學埋神劍你就可以單兵搶世界王

你打邊到
心劍頂多秒荒野70lv
野外就唔係好掂

0強孫子都見人賣80金，隻馬點爛都超過廿金

好難喎

我諗到45都帶唔到幾多精兵

地下三, 加兵仔主動吸怪, 心劍一下掃~3隻

唉屌 較d兵主動打升得好快，但成日死

d王成日出現

太多人
s1最仆街就係
明明掛之前睇落冇人
好似搵到風水寶地
但一起身就屌佢老母成堆攬炒

去冇王的地方
可以打住火妖賺銅錢先
賺到100萬大約30幾lv就打潼關蠍子

地下3用八面火都夠啦

仲有記得係自動較躲避頭目

心劍係快d既出得快招技都快

s1根本冇咁多怪俾你清

勁痴線

dklm 終於打到大刀兵令，枉我晒10金買

btw 弩兵令咩價位 有人收到廿金 咁貴既咩？？

有組弓兵等緊轉

重有騎兵 2 3 4轉咩價位

弩兵對上20G以下,簡中會搵到10G base on server
真係想谷統就買埋統扇,~30-50G
如果唔係,孫子*2+官職,45都一定夠200

今次改版逼死課長
s9瘋狂虎好似退坑唔撚玩

神劍急掉到1萬台 好想買

s9佢前日2萬3台收左本
唔怪得退坑

我都唔撚想玩了
上星期收佐7氣神速

俾人當傻西

新幹線玩撚完
大課長好不爽

S9課最癲既瘋狂虎同瘋狂龍飛都退坑

講真約左個台仔今日買佢果本5000台幣既全陣我都要考慮下

交易群入面有個叫龍飛喎,佢應該未退坑掛

哩度有無S12 ?

好撚痴線可惜反工做野
唔係我都怒打
我覺得佢係有機嚟個緊急維護
fix番呢個痴線問題

呢家變左打王好似抽袋咁有打有得抽

咪啊fix啦 俾個機會我學到神劍啦

無諗過上個月課佐大量錢買氣增神劍既人既感受
技能書係應該慢慢跌
好似氣增由開服16000同依家6000
呢個係良性跌價

突然改版 技能書股災式跌價真係當課長傻仔
以後邊有課長肯拎錢出黎

佢係有心改好但我覺得10個其實都好多
呢家30個真係癲癲地
姐係打番勻每人3%都有獎抽

好彩不嬲窮撚玩法
所有野都等到爛大街再買

乜柒都有得抽，咁玩黎做咩

應該係d人直接現錢交易買技能書
新幹線賺唔到錢

轉行現拼裝 食你流星鐵百練鋼既元寶

但你一野咁轉 咪即管睇下課長仲課唔課金囉

又攬炒

等收賤價強命

主要得益者係班中課

低lv技能應該唔會差太遠

其實都有唔小用元寶
出多幾個包都賺番啦

趁早打多幾隻算 我信好快會改

呢招之前2/3次改版都搞走一堆人嫁啦
之前技能可能半個月打王出一本,之後抽禮包,一日跌左7-80%
又搞四腳小兵
自從出禮包後,仲未買過點住,所有野都睇定D先
官方隻GAME出得太急,D玩家又太急想一下趕曬PC版進度,結果咪一鑊泡

我啱啱先轉晒d兵
又要練過批等玩4腳

之前見咁貴先是但玩，平咗就可以一課

#385
其實2腳小兵冇乜所謂,冇乜成本既,咪擺定起個倉到備用,反正通常都賣唔出
之前有人會帶幾SET兵,1SET打交,1SET打交,1SET打怪
睇吓你需唔需要囉
4腳我見就平唔到幾多啦,

真係佢
佢同時又係度收仙抗收裝

依家打袁紹既人仲多過打國戰

建議轉吓對隻GAME既態度
將佢D加持基金+試煉基金=月+季卡固定去買
平時冇乜事就唔洗入點,慢慢玩,
以佢PC版都RUN咁多年,我相信手機版都唔會太短炒

人人有獎不過到8點就完

改番唔噴裝

公會有人係下晝就打到神劍

我依家神劍高過1000都唔會考慮
我睇下佢賣到幾多

1500都已經狗衝

MAX天下去番吳
國戰殺唔到佢好撚嬲

預左啦屌
唔爭氣6點幾收工都打唔到幾隻

就算唔理班重課都唔會比班無課咁歡樂

本身仲想10000金收本
唔知呢家又升幾多

琴日有人賣1萬台，如果唔係忙緊應該都買左

呢幾日見到騎兵十幾金
抵唔抵買？但升上去就好貴

同埋 騎兵是咪收半隊就得，升上去就變2格

60開始要2格 但後面好似要2隻相同玩合成

唔知價升上去兵令分別幾金？

斧騎300一隻 虎豹1200 左右

cls咁貴是咪要抽先出？

係 呢個係令錢

D人揀兵會用多2-300金

咁撚癲，s1令錢都冇咁貴

二三四階加埋wor 匈奴250 精奴400 虎豹600 s9大慨呢個價

令個demand 成本都係靠抽
我覺得個個server差唔多
再貴就不如自己抽仲化算

新手一個，想問下我登記左電話，但係搵唔到個擺地攤任務，點算

唉屌 原來on9咗

開頭10金買一轉二轉兵令，點知原來一隻精兵唔洗30金，數值重靚過我亂練既兵

騎兵令降到10金，但二轉令搵唔到

越上又越貴 cls 到時買人ac重好啦

買ac都有個問題， 我團有人買完ac 前主人刷退款加上佢有買過黑幣，依家封左號要賠返20幾萬台先開肯開返，最慘係收左本神劍先封號

S9魏國正式收皮,
D大公會同精英都走哂去蜀同吳

我叫緊個團去魏

點解既,依家屬吳戰力均等喎

想打柒MAX天下

我都想打柒MAX,今晚睇下說唔說服到團長針住佢個城黎搞
之前一直俾佢搞

或者你地跳黎蜀我地一齊搞鳩佢

鐵門二層真係好恐怖 多人到癲

但我唔小心拉隻世界王過去就死晒

強命生產地緊係多人

有冇s7巴打

拎弩車果D
如果係工作室既即管搞

唔會 我地團第一憎係你地團

今日有個4x等團友開到132飛天馬
D人開到6000😑

明明我地咁和善
近兩個月帶攻過人地城只無守

打撚錯哂d字
近兩個月冇攻過人地個城
只係幫守

GG瘋狂過番蜀又進入被人數屌打模式

瘋狂家族弱哂喇,影響力冇以前咁大,
真正有影響力既係黑貓過左黎蜀,
今晚幾乎係由悠閒自在既紫豆兔同黑貓既毀天滅地分兩路指揮

收佐馬超同關凰
星期日死過

可以同時食兩個咩

我有兩個帳嘛.
我個妹只係會打國戰
練功練裝都係我

.跟

有冇s12港澳ser巴打

Btw上Fb見到瘋狂虎點撚爆哂啲裝 都仲有3萬幾金元寶好葡萄係咪真係唔玩啦佢？有冇s9巴打講下依家咩情況

應該嬲到棄佢課長唔介意呢啲錢啦，嬲個代理on9啫

hi

cls 大陸仔係到同台仔嘈肺炎邊度出
又黎日常中台對決

不過就算嘈都冇香港個d咁濕鳩
香港一嘈又屌老母又人生攻擊又盛

正 執到平貨

50lv 精銳籐甲兵 95攻 10金x4

45lv 精大刀兵 10金 6隻要唔要

巴打咩團 岩岩國戰係咪好刺激

唔早放

但點樣10金放到6隻

其實送俾你都得...
但點都要10金一隻...

想入時代革命，pm左幾次無反應，可能我得43lv太低

國戰出去實畀人秒啦

今次我小隊收佐四個武魂
馬超周泰關鳳龐統

光復盧江

收埋魏延

又係平安既一日

屌你開波45分鐘一直俾群英MAX同夷洲係峨眉輪姦

其實得我地一隊黎...

最尾20分鐘先成團過黎, 一出去放武魂技就殺曬... 之後乾爹攸閒黎埋唔夠打

大課長都頂唔住人海戰術

係3隊,一開始群英黎左3次定4次,然後到MAX,跟住到你地,然後又到群英

唔怪得無功勳 仲諗住殺完一次去第二個旗點等陣先番黎

不過峨嵋果次有見到巴打你,即刻掉頭走

個任40lv先做得

令覺得貴既話自己抽好了
再唔係去收成兵
收帳好撚危險
望住S1交易群個苦主真係欲哭無淚

其實你係邊個
我都開曬名咁滯
我都係去個個旗點殺下人

係漢中成日串柒柒特別想打鳩佢

有冇人國戰會帶斧騎 是咪冇用

有隊騎兵同弓兵 睇youtube好似得弓騎有用 頂 早知練女兵啦

眼見好多四腳兵既人連令都收唔到
建議想玩既先收齊1-4LV令再升兵

你一個人？新玩？

有冇聽過魏國既 曉

我地S12都係6武魂 國戰榜各職業既前五名玩家自發去左一個城都無既魏國到打算從0打起
琴晚3隊人 去到邊度 邊度既團就要係勢頻嗌救命

升到義勇兵45lv先收都未遲

一個團都係得3-4隊
你3隊課長咩團都要叫救命啦

弱勢國真係好玩好多
多人殺 成功感大

5月1先玩 係s9
國戰帶2虎豹2狼應該ok?

Ok還ok
首選一定係神弓騎

抽左百鳩幾包得1張精銳弓騎

睇黎要出氣增包了...

一訓醒發現比人踢左出軍團..
發生咩事都唔知

龍飛個帳賣左出去

出全陣就好 想all in

會唔會有4倍經驗
屌有神劍 但係58 20%
想趕係星期六國戰前上60唉

S幾
神劍好快崩盤

有d想開個香港人團

公會有人琴日買左神劍
夜晚最人多既時候搶袁紹下下第一
佢仲要冇張角化身

直接收算啦

咁順手抽埋虎豹同狼騎

你個邊ser帶神弓執唔執到雞

本來諗住掛強命順便升lv

去到都係不了 點樣掛贏班人

其實最好清一式,4狼/4虎
唔係既話你後面食全陣果時會buff唔到某幾隻

有d難
就我所知蜀國仲有玩既香港人應該唔多

所以加哂3國都唔知有冇20人

有都未必係活人

咁睇下後面抽到咩啦

係ser有問題定我上網問題

成日掛掛下登出咗 屌 臨訓望到打緊，起身登出咗 入返去冇加過經 好嬲 又晒咗

我自己有一隊朋友
全部中課
有多一至兩隊就夠

龍飛走埋 真係無人同我爭武魂

團入面有條友一星期打到2本神劍
一本氣增
搞到我自己酸到爆

中課即係課幾多

～6-7000 hkd

你預星期日有3 個十氣猛
1個65神速軍
1個 全陣神弓騎豪
1個 神劍大地方

武魂至少2-3個左右

我同團友打張角
我排第6得鐵鋼
佢第8出全陣
已經習慣曬
打世為都唔要求佢出書
出多啲大鐵比我賣重好

神弓騎家下幾錢？？聽樓主講又想收

S9 普遍素質1200-1300應該有, 成兵

課完隻軍想玩猛將

咪諗唔開，而家猛將剩係可以掛機（重要掛輸比軍豪）

純國戰職業
目前打王無佢地位
肯俾錢可以玩

猛將係最食錢同上限最高職業

又出埋D濕尻活動,又係已經玩緊既玩家互刷邀請碼,有乜意義

唔知..
未夠55LV既幫幫手刷刷有野拎

Code:
NBXRSF

唔緊要 玩猛就得
氣書係咪同電腦版一樣最多食7氣 +武魂10氣

3+7
估計70後猛將開始黎料
裝備開始有差異，高級技能陸續出，氣增普及

最高十氣 連武魂11
估計官職可能會大後期有+3氣

短期內頂係11氣 未來係14

霸道+1擊
雙降龍 亂舞
呢個版本 智豪都唔錯

先頭部隊練到70 都要六月...
仲霸道...
2021年先有...

奇襲許昌
成功手刃瘋狂佬復仇

之前瘋狂家族大地震，人員棄坑，
佢地又跳番蜀搵保護，依家穩定番又準備跳魏
抵佢地跌城

兵是咪已變垃圾

猛打王又變得易搶，打交又開始變勁，書又開始多

老老實實 50幾lv開始咁難升，去到60玩乜野

打王又得垃圾 單拖又食唔到咩好野，又多人刷王，唔知外掛定點

要人掛足大半年先去到75轉修羅，再掛一年先合到兵？佢地有咩信心咁耐重有人玩 咁快已經見到好多人棄，手機game又出得快，佢地咁樣係咪傻撚咗

只係國戰同打交
去到60 就學曬基本技能

鬥裝備加持同氣力

一個60 頂裝既角色可以輕鬆打贏7-80既角色
之後玩國戰

真 一直係魏頂住都無咁肉酸

咁有錢都咁核突

話說巴打你個公會計劃搞成點

王的逆襲過佐我個團
我同團長傾過下爆人不如我起新團
佢話都無咩新人 挽留
同我又搵唔到其他香港巴打

閣置緊
定係你有興趣？

有兩隊人國戰就一定守到

一早知王逆會過夷洲,佢係蜀單兵果時我有搵過佢
我以為新團係獨立出殷,原來係跟番夷洲

唔會係分團
可能保留番聯盟互助咁
唔夠抽可能賣下面子叫人幫守

我個團入面國戰都係自己指揮自己小隊
係老家被打先吹雞

所以都係自己打自己

瘋狂虎又返左黎

仲有小黃瓜
唔怪得瘋狂家族咁大口氣轉魏

會唔會關我地打爆佢屋企事...
要搵番大佬黎復仇....
GG了...

你死啦，方丈份人...

隻驚主玩掛機，打寶國戰都係其次掛到機其實唔錯

打極都打唔撚入🙈

神劍真係痛到甩肺
放一下冇左9成血
血都補唔番

無神劍 殺佐111人
傻仔先出神劍
我一下大地狂嘯就殺兩三個
神劍兩下先一個

本身漢中我地兩三個黎洗下討
有個叫山本檳榔既傻西係度咀

叫全團黎立即打到佢吹大雞
一團壓住四團打

睇到你食武魂
碎都碎唔撚死你

點解國戰佢地咁得閒開普頻講野

係葭萌入面/漢中衝傳點失敗先講野
係漢西訓曬下地啦

我國戰先殺得一個

利申 桶蠔

屌 有人開成8個ac玩火車頭

佢禁錯掣 勢頻8個人一齊講野 露撚晒外掛底 有寶既地方俾佢地掛晒，玩撚咩

隻game已經係玩掛機，班台仔洗唔洗咁？前世未打過機？

fb好似有人賣黑金

班開發者應該私下hack咗搵水

cls遊戲

正 終於有機會學大地

點左把+13鬼刃
下次國戰拎班神劍方開刀

打佐兩個武魂賣佐三千幾
睇黎瘋狂佬有大動作

唔係 係工作室係AppStore 買完之後refund ...

有錢啦你

係ser 1開左隻方士

唔知今次玩到幾耐 以前online玩一排又棄 棄一排又玩返

瘋狂虎係咪cls
一日內點左5樣13，
紫龍，三環，紂嵐，麻布，通天

真係好瘋狂

巴打係唔係度

嗯嗯. 今日大喝都100討

我個團打算叛吳
今日已經冇招架之力

蜀國一堆團打算叛去魏
留係度冇人冇意思

好唔好意思
串柒柒佐咁耐叛過黎...
係去都去魏啦.....
再黎吳國我地無人殺了...

但今次襄陽
下次就係漢中了

基本上漢中個團係一定會打爆佢
串柒柒佐好耐, 普頻叫我地學乖

就係要打黎睇下邊個要乖D

講到好似係我仲地個團串既

個團走撚哂啦
你想打既人跳哂魏
你打開個軍團得番幾人？

想講好耐
你將佢地串柒柒既事計落我地度係咪有d過份
就算係我之前都冇串過你地

咁你地聯盟又有份守... 盧江之前又打唔少
我又無講咩, 國戰大家打架姐...
無理由你地之前打盧江就得我打漢中就唔得wor

有叫你唔好打？？？？

吳國之前被人打到滅國都未逃跑啦...

蜀國點會無得打呀

吳國一直都有兩個團支撐
蜀國依家跳撚哂
尤其係今晚

剩係你地同乾爹同LBH都3個團
仲有臥龍相聚櫻雪呢...
仲有天下佈武...

得番17個人
佢地去佐邊度...
養豬戶呢

其實你可以search好友睇到佢地係邊
養豬係悠閒（唔知幾時既事
花的天空呢幾日忽然變17人
完全唔知咩事

養豬同山本檳榔都係悠閒

花有一半過左魏一半過悠閒
咁呢個團同死左冇分別

叫佢自己收皮讓個城俾LBH啦.
佢都唔會守到除非無限吹雞

LBH要跳魏
帶埋個建寧咩天下一齊

挽留佢地...
駛唔駛俾人打佐一次城就要叛國咁玻璃呀...

有冇咩需要

本來就係利益綜合體
你睇瘋狂家族原先走左瘋狂虎就走剩3分一人,依家返黎就爆哂人

發現個團D人好屈機

收唔收新手

唉 想轉ser鳥

14ser又少人，人又西，物價漂到乜咁

買家好似要求賣家賣野咁款
例：
：賣強命 密 出價
：300金
：你賣我呀？智障
：那賣多少？
：600金
：........ （咁叫咩人出價姐）

心諗，我先係出錢個個，即係你老闆，點解要俾人串 好似求佢賣咁，咩事

之後咪又係人少賣唔到，價一路跌 班台仔係咪咁on9?

好慘

早排都仲可以

依家聽聞輪侯名單好長 好多人想入

come s9

重練好痛苦

買ac，順手買個有用既化身

又死ser

今次搞咁耐

係時候俾多D銀~ 用得7788

S1魏國歡迎你大把人賣帳，慢慢揀個帳玩

s1物價暫時正常返 等緊機會收本神劍玩下

S1物價跌到on9強命200都無人買
得番果5-6本大書係有價

神劍1萬台我即買 ，我大地都係買左2350元寶 好爽

1咩萬台呀
等佢出包抽咪得
啲書打到都係拎黎賣
到出福袋果陣先真係自用

神劍出過包 ，都冇咩人抽到

啲人話國戰大地好過神劍
因為多人沖仙防
反而大地一下殺重多

我明啊，放一下大地多幾個頭好正

我成隊兵比佢一下殺曬真係無言

聽晚又可以一齊打吳國

樓主：傻仔先買神劍

發現呢個禮拜多左好多人衝高加持裝備直接賣元寶

唔係不嬲咁玩咩

真 上面我貼張百幾討方士全部大地方
重練堆張角神劍士得3-40討

以前係D人換新裝先賣舊裝
通常+11以上
e家好多+9/10賣幾百元寶

我課完之後好空虛

課佐d咩

課兵 書又抽唔到

課兵好
書會慢慢趺價, 兵唔會
四腳同兩腳實力有差好遠

你個邊4腳咩價

我呢邊兵都跌緊，兩腳完全冇人要，弩兵都好平

裝易出，平到10元寶都賣唔出
鐵同鋼個價又賤過袋底泥
所以咪變左一堆人賭運沖裝求發達
但變相係連高加持裝都無人要
S1而家+11以下既裝都賣唔出
但+12以上全部都2000元寶以上
利申：獲獲+10沖上去都跳1既可鄰蟲

其實差少少，用上黎好大分別咩

攻差10幾
武將技加持又差10幾
傷害就變左差百幾二百

樓主 落日幾錢放好

今日副本打到兩本

真

今晚都冇乜心情打
國安法都黎緊
順便同你講多少少
花同悠閑合併左跳魏
佢地話魏國有成8個聯盟
當自創國玩
今晚個成績只係第一步
另外我唔係佢地聯盟當中喇

巴打想問落日咩價位

去到今日灰心d講已經無野可以做
美國咁都唔出手取消關係法
香港就等做新疆
以依家既暴力手法同完全放棄形象同法律既手段
衝動行事只會送頭

魏國真係未驚過...
我唔知你係唔係上庸度
瘋狂同lbh咁岩推過黎兩次我地都同蜀國臥龍打緊
係兩面夾死

如果滿狀態打 我覺得就算同瘋狂打都係五五波

唔同server 好難講 s9 大慨300左右

我係呀 抗衡左20分鐘最後都係擋唔住你地d火力

岩岩s1 盧江好好玩吳國好似外賣咁上門送人頭

爽 終於練成全隊斧騎

不過我發覺，其實弓兵重好用 高級王一定有人坦既，遠攻根本唔驚，掛機國戰又有用

又可以無課砌到 到精銳兵令都打到，強弓好平 刷下副本慢慢都買到

開始唔知砌4腳做乜

打國戰我兩下大喝你堆弓兵就死曬了
四腳可以頂多兩下

精英副本又係兩腳唔駛打
四腳先有機會

仲有四腳型好多

依家係猛將傳 乜兵都冇用啦

最正係見到人地多數兩腳，自己就全隊4腳 爽

不過認真，起手帶弓，賺到金咪慢慢儲返4腳 一黎就課晒會冇動力玩

都唔係既 我之前收一本氣增5000t
夠收一隊四腳

十氣猛夠課30隻四腳
你四隻打輸人30隻都好正常姐

D 3氣猛咪一樣被統系虐

收左6氣有5氣用5000t
安慰自己同gbf個保底差唔多

依家d統好醒 收兵食曬我d技先放兵打我

單挑既話兩下神劍理得佢收唔收兵

清有無張角
無張角兩下未必殺到

冇玩方士
我只係以敵人視角黎講
仙抗要幾多先唔會兩下插死?

我最少插過980左右x5 有張角

平均神劍插人都有1100-1200左右

打30世界王去到已經得少少血
尾刀打到本全陣，好撚滾動

我唔知 我頂到一下就夠 方士4下斬月必死唔會出到第二下

屌 發達

統真係殺到猛咩 一路跑一路食餅已經殺唔到

睇到巴打你問我價

原來係你... 我出緊5000

抽佐100包空氣DLLM...

交易群果5000係你出？

個個唔係我 佢出到5000 我就停
但同其他人收緊5000

條友痴線 我叫緊3200
佢直屌上5000
廢事同佢chur 高個價

唔留力買之後張角化身?
肯定貴到仆街

到時先算

巴打要合作了
準備黎蜀

食左上庸就黎蜀
同毁天講好數？

吳國班on9仔吵大架
叫我地讓上庸俾蜀

決定連團+城俾上庸蜀

毀天根本唔care...
佢最緊要搵人一齊打瘋狂虎

其實我一直都游說緊你地會長吳蜀聯合,
估唔到最後係呢種形式
比想像中好

有暗湧 可能去魏了
去埋魏吳蜀都應該玩完

點解去魏?

因為鬧完架要打吳見真章
要打吳 吳蜀聯盟就無地方去焗去魏

同有部分人覺得綠色衫好核突

打哂吳最後人地又跟你地跳

樓主點搞呀

我隊4腳打精英又死，董卓又死，67王就主腳死 可以點搞

利申 60有強命

推 我想贏呀

王好似又偷改

之前50副本都好輕鬆 依家要狂補血

60只可以打 袁術張角
精英要65 先有機會唔收兵
跟團友打做住補血吸裝

67 就唔駛諗
基本上要65 全陣結界先有機會唔收兵

唔駛夾硬打高等王
依家d裝唔值錢
除佐袁紹有得搏神劍

打張角張寶搏氣增全陣流星鐵
輕鬆打仲化算

袁紹
好難先入頭12架

90分鐘國戰玩到好似180分鐘咁

壓線最後一秒100討

開44 包中兩本神劍一飛龍一涷血

又維護

有人bug錢？

打咗幾次精英開始ok鳥

搵一個隊友清兵其實輕鬆 係神劍成日秒我隻斧騎

不過。。。。都係出垃圾
花時間打寶不如送下外賣

真... 送外賣課金仲實際

氣增3000都冇人買鳥

我個ser擺攤2300都無人拉
六氣窮猛等再跌價抽包抽到超肉赤

又兩個團跳魏
妖怪G上星期突然跳蜀
依家又跳魏

爽呀巴打 第一次城已佔

最爽係終於有+3統成就 買唔到

巴打頂住 我地同妖怪應該好快過黎

今日打方士

人數輸成3倍
星期四果種換點偷襲已經打唔到

我地同妖怪合作滅佐吳
點知蜀頂唔住

應該好快一齊過黎
至少打番漢中襄陽上庸番黎

琴日我偷會稽都俾你地擋住左

妖怪自己友吹雞 你打江夏漢中個d無人理啦

不過你地好似好少人 唔夠廿個

有20個 有d仲係後面跑緊
琴日中段果時係試下同時分推
我偷會稽
卧龍偷北海

不過星期日我地3團加埋應該得40人左右
係難打
辛辛苦苦集合完人地客棧就湧一堆出黎

40人我地一個團都差唔多有

琴日毁天無打？

佢琴日有野做
打唔到

我大約出到28個左右
但好多都係中途加入跟唔上節奏

好難 魏唔止人多 高手都多
蜀國除佐毁天 高手好有限

就算我地過黎估計都係守五個城左右

少一個人破陣差好遠

你地跳埋黎我估都係64開
瘋狂虎無聊到請人打國戰
佢係咁收退坑ac再整勁佢請人打

我以為武魂幾千金已經係天花板
直到瘋狂虎用1萬金收張飛
cls

睇黎好大仇口

明明琴日話毀天收2000

應該唔只得佢搶掛我諗
佢話個價叫到9000然後瘋狂虎直接出1皮

10000係假既
瘋狂小號設局做鳩佢

1皮係真架,有條友POST左張相係擺攤紀錄瘋狂虎用1萬買左佢張飛

btw,依家交易群佢地吵大獲,火藥味濃到仆街

D人話一萬個隻係瘋狂小號黎- -
用來伏鳩毀天

真定假
因為琴日打到武魂果個係蜀國,佢話佢第一次打到

咩事?
瘋狂屌撚埋你地係間諜

頭先佢地自己爆響口真係佢地小號黎,
撚鳩毀天

Gg 幼幼班過佐蜀
依家好似又唔過了
本身聽日叛

幼幼我地講明唔打算理佢地
我地需要你地戰力

你有無同我團d大佬傾

我唔參與佢地管理事務
佢地日日開會好撚癲

個團係想跳國
但今日應該未轉好銅錢
最快要星期日

搵緊你團長講緊

日日開會慘過返工

今晚黎 好似唔止一團

好似南韓北韓相聚咁

放s1軍有神弓有象

花同悠閒同時收皮係我今晚最開心既事,
自創國丫拿

瘋狂針住我地黎打, 去到邊都有佢

太針我地, 其他小團出曬事
一統天下變到得番5個城

佢老尾成日用人海壓鳩我地黎打,
8個大聯盟丫拿,逐個逐個拆哂佢地d牙變冇牙老虎

天空同悠閒無城都無佐3-4000元寶

吳國完全無人理執佐6個城仲多過魏

係,最爽係佢地,
以前都係我地吸火力,
然後佢地訓係度守城

好似有幫手打陳留
但打唔郁群英老男孩

琴日打到佢地咁
星期四瘋狂虎應該會班馬
請s3 d人黎幫拖

打機打到佢咁撚樣
講真人就魏國最多
城就魏國最少
應該檢討下自己外交/戰術

大城宛汝南許昌陳留長安襄陽都想霸曬
咁一定全部人打你架啦

聽毁天講之前瘋狂虎搵多20個外援黎砌佢

又臨時維修

有人打精英發現d王改勁晒，兵一放就收 唔怪得出本減傷技書 真係識做生意

都好既
唔讚成分身小號都打到精英
但掉寶拉番高就可以

咁仲可以慳番時間只用本尊刷

問題係人地課晒4腳全書 由夠打變唔夠打 唔玩統冇乜事，垃圾統

咁唔一定要輸出既
同猛將方士打咪得
反正均分

佢之前唔公平係補血唔掉裝
但依家輪流公平掉
做輸出定補血都無所謂啦

岩岩打72王三補都係全部無帶兵